{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24958",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 발렌타인"
    },
    "text": "この宿は大田に位置する計33室の客室を持っています。 近くには大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のグアム駅があり、交通が便利です。 韓国語対応の案内サービスも提供されており、基本規定電話の予約は042-825-2100.2101までお電話いただけます。 フロントではヤノルジャ会員であることを知らせていただければ特典を受けることができ、これは提携店の規定に従って適用されます。 全客室は2名基準で運営されており、ペットは入室できません。 宿泊客はコスパが良く、清潔な宿、親切なホスト、静かな雰囲気を鑑賞することができます。 ほとんどはよく休んだと評価し、特に大きくて見やすいテレビが良い印象を与えます。 ただし、一部の客室は老朽化した施設や臭いがする場合もあります。 冷蔵庫には水がありますが、飲み物が足りない場合があります。 価格の割には非常に良い選択であり、出張や短い休暇を計画されている方に適しています。 この宿は古い施設ですが、清潔でよく管理されています。 ただし、狭い道路のため、運転が下手だと難しい場合があります。 一番残念な点は古い施設と涼しくないエアコンです。 駐車は1階と地下駐車場が利用でき、電気自動車の充電も可能です。 最新のパソコンもインストールされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は大田に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のグアム駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の予約方法はありますか？",
            "answer": "基本規定電話の予約は042-825-2100.2101までお電話いただけます。"
        },
        {
            "question": "特典を受けるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "フロントでヤノルジャ会員であることを知らせていただければ特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなサービスを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は韓国語対応の案内サービスや清潔な宿、親切なホスト、静かな雰囲気を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の評価はどうですか？",
            "answer": "ほとんどの宿泊者はよく休んだと評価しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されており、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この宿は古い施設ですが、清潔でよく管理されています。"
        },
        {
            "question": "周辺環境にはどんなものがありますか？",
            "answer": "周辺には大田1号線のユソン温泉駅と大田1号線のグアム駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "価格の割には非常に良い選択であり、出張や短い休暇を計画されている方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1階と地下駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "最新のパソコンもインストールされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 413
    }
}